北韓官員到過中国違反隔離令 立即槍決

南韓「東亞日報」今天報導，北韓一名貿易官員到過中國之後，回國沒有遵守隔離命令，立即遭到槍決。

報導指稱，北韓由於和中國接壤，疫情爆發後相當緊張，已經在1月30日封鎖邊境，並要求在這之前到過中國，或與中國人士接觸者必須無條件隔離14天。

北韓領導人金正恩更下令，若在隔離期間脫離指定場所，將被軍法處置。

所有政府人員與住在北韓的外國人士，都必須無條件遵守隔離令。

然而，這個月初卻有一名北韓貿易官員回國後違反命令，跑去大眾澡堂，被得知後立即遭到逮捕槍決。

報導也指出，另有一名國家安全局官員因為想要隱瞞曾經到過中國的事實，遭下放到農場勞動改造。

北韓目前幾乎已經完全關閉與中國的邊境、班機縮減，道路與鐵路也大多關閉或限制通行，並禁止所有外國觀光客入境。

北韓至今尚未傳出有武漢肺炎確診病例。

平壤政府昨天宣布施行更嚴格的隔離令，把隔離期從14天延長至一個月。

唔係話有幾單咩

官方宣稱冇

直接犬決左/迫擊炮處理 仲邊度會有

有咩外國人士會住北韓？
被佢綁架嗰啲？

Push

叫金將軍 頂陳肇始個位

危機意識比支那好
明知要隔離重去公眾澡堂，惡意散佈病毒危害國家安全槍斃好正路。

德政

呢個舉動幾明君 如果條友真係帶菌既實冚國鏟

希望響香港實行

用迫擊砲連病毒都炸死

支那外交官

金仔就識玩啦，知道呢個支那病毒幾撚惡，又知道自己國家個醫療系統搞唔掂隻病毒，一個唔小心比你隻生化武器滅鳩左仲得了？

金仔做到野

香港都要高射炮處決

難怪冇病例

全部高射炮死

同印度一樣
無錢檢測咪即係無人感染

我老母仲笑鳩金正恩暴政
我仲同佢講話中共都係差唔多

快狠準

搞笑渣
咁撚認真

打韓戰嗰陣有個美軍走咗北韓投誠